聽日元朗站2 點關閉，先記得

係721 四個月

係喎

黨鐵幫手提

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

條鐵提我地721

唔該哂黨鐵提醒

每日發生太多事

報仇

官網冇講?

港鐵仍然不願面對

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

不過宜加真槍+ 暗殺， 攞棍恐襲 勾結黑社會算係啲咩

元朗反黑

原本依幾日掛位poly唔記得
黨鐵仲準時過鬧鐘

呢個星期掛住理大同中大，差啲唔記得
多謝黨鐵提醒 重準時個鬧鐘

又 yoho ?